美國司法部長繼flynn辭職後再被曝與俄羅斯有聯繫

繼美國國家安全顧問弗林因與俄駐美大使通話而在二月初辭職之後，特朗普政府再傳出閣員與俄羅斯有牽連並隱瞞行為，美國司法部長塞辛斯（Jeff Sessions）被曝曾在去年美國大選期間與俄羅斯駐美大使交談。幾名美國民主黨議員建議國會展開調查，並要求塞辛斯辭職。

美國司法部下屬的聯邦調查局正在調查俄羅斯是否參與干涉美國大選及特朗普競選與俄羅斯總統普京政府之間存在聯繫的可能。此前特朗普執政團隊多次否認與俄羅斯有聯繫。

據美國《華盛頓郵報》周三晚間披露，美國司法部長、前參議員塞辛斯去年夏季7月-9月特朗普競選期間，曾與俄羅斯駐美國大使Sergei Kislyak交談。而塞辛斯今年一月份在國會就通過對其司法部長任命中，曾宣誓表示自己沒有與俄羅斯有聯繫。 對《華盛頓郵報》的這一披露，塞辛斯回應堅稱他從來沒有為美國大選事宜會見過任何俄羅斯官員，他表示並不清楚報道所指。

對此白宮表示證實此次會面安排，但未表明有過失之處。一名要求匿名的白宮官員說，“塞辛斯當時以參議院軍事委員會成員的名義會見俄羅斯大使，並沒有不當”。他批評媒體新的披露是對特朗普執政團隊的新的攻擊。

今年二月，特朗普任命的國家安全顧問弗林因與俄羅斯駐美大使通化而宣布辭職

周三，幾名美國民主黨議員向國會提出建議，要求設立特別調查官員，就俄羅斯可能干涉美國大選展開獨立調查。民主黨眾議院主席南希 保爾森甚至提出因司法部長塞辛斯在該問題上撒謊而要求他辭職。

source:

侵侵點解專門揀班大話精做啲重要位置
之前就national security advisor，今次就attorney general
問題唔係在於當時佢以咩身份見俄佬大使，而係佢宣誓同就任聽證會個陣話自己選舉期間無同俄羅斯有聯繫，而你要知道西方社會對宣誓同作虛假陳述/honesty既重視，真係捉撚哂蟲啦侵侵

因為侵自己都係大話精

勾結外國勢力可恥

美國副總統彭斯辦公室發表聲明，承認有使用私人電郵戶口處理公務，他已指示律師檢視相關電郵，確保他擔任州長期間，所有同公務有關的電郵歸檔。美國印第安納州傳媒指，彭斯出任印第安納州州長時，曾以私人電郵處理公務，跟多位高級顧問交換意見，話題由州長官邸的安全措施，以至美國如何回應全球恐襲，電郵帳戶於去年夏季被黑客入侵。不過報道指，印第安納州法律並未禁止公共部門官員使用私人電郵賬戶。

彭斯在去年總統大選，曾強烈抨擊民主黨總統候選人希拉里，擔任國務卿期間，以私人伺服器處理公務，危害國家安全。

衰Hillary錯過果範係咪樣衰左d呢

覺得侵侵會做唔完任期

trump trump 本人有無同普京有聯繫

真係鑊鑊新鮮鑊鑊甘

八婆有direct access to confidential document仲要forward哂去私人server先大問題姐
呢啲對比jeff sessions真係小兒科啦

睇下幾多人唔想美俄聯盟
應該係支那最驚la, 咁而家最反美元交好既民主黨係中國盟友？

會唔會所有高官都同俄佬做開fd，一時疏忽未申報就出晒事？

你不如先問下成個美國國會個五百幾個議員有幾多個想美俄聯盟

其實相比親俄，問題在無申報，
假證供同d

問題唔係在於當時佢以咩身份見俄佬大使，而係佢宣誓同就任聽證會個陣話自己選舉期間無同俄羅斯有聯繫，而你要知道西方社會對宣誓同作虛假陳述/honesty既重視

人地聽證會係問你幫trump個時有無用競選團隊既身份去見俄羅斯大使，司法部長答無有mud問題？
人地係用參議院外交委員會成員既身份去見，參議院外交委員會既作用就係同外國大使食下飯互相打探下，比人游說又游說下人，根本公職範圍來，下次幫總統競選使唔使連senator都要辭職先可以選？

沙俄果陣可能有嘅

美國國會裏面一向有各國既游說集團活動

個班民主黨國會議員都係收晒中共錢，唔係咁多年都唔搞中國，Trump 一話要同俄frd 返就屌佢，明明兩個都係獨裁政權

Fake News

咁未到大多數親俄/讚成同俄修好，但共和黨親俄/不反俄既趨勢已經出緊黎

題外話：共和黨有跡象傾向親俄好似唔係第一次
利伸：唔熟美國政治

尼個網有無對習近平既取態？

sorry呀其實我無留意開 其實你講得岩，但依家好似係屌佢同俄佬接觸嘛 佢都有講過根本無傾過選舉有關既話題，但依家係造佢選舉期間有接觸過都唔得

都係偷換概念 民主黨為左反trump都幾唔要面